有冇人準備唔訓聽今晚mike pompeo 發表演說

好撚緊張

我都係

5點
你不如早起好過

hi
Me